金鐘即時狀況...

你地係唔係路阿？8點未到已經咁多人，
嘈醒曬瞓緊既留夜巴絲
繼續無限接力阿巴打絲打
唔理衝唔衝
今日去金鐘

去呀
多你一個就會多一個㗎啦

多咗你就多好撚多

前線勇武
後勤勇武
和理非非
Assemble